[ViuTV]周一至五2330-0000新劇 假若愛有期限

「如果非要畀愛情加一個期限嘅話，我希望係一萬年。」
不過，去到未來某一日，呢個期限就只得四個月零十四日，
過後必須分開，違者可能連命都無…

科幻劇？

好似來來去去都係呢幾個人推Post

覺得佢抄Times

首主題曲

已經有人口老化問題，仲延長生命

首歌咩事

條女成個男人咁

兩個唔同語言係度講嘢

正花

溝通到先好嘢

韓文？

2060年
都講得通嘅

「熱烈慶祝 XX 法 ....」係咪表示未來世界由支共統治

做咩事

都仲係正體字既

唔要條女留比我

背景係韓國？

後面應該會講點解有咁on9的規定掛？

個設定有啲無聊咁

唔係，不過人地韓國女星，又唔想整個嘔心的廣東聲咁姐

林耀聲條眉冇咗忽

我講而家個場景，唔知邊度嚟

咁唔清楚

佢嘅戲份係咪就得咁多
之前預告落埋佢個名架喎

引似係南泡，又似係支國啲乜乜新城

透明mon俾其他人睇晒，退步咗喎

韓妹又幾正喎

出黎玩揀個淫蕩

咁lag機

又viutv 死症
個推進好慢

仲要fps below 30

正確

啱啱講嘢條女咁熟面口既

好悶
想棄

第一集好心開個靚頭啦 悶撚到

搵到喇
原來係南泡仁川 松島中央公園

泡菜妹

條女

劇情推進快啲得唔得

條女咩名

EXID 正花

又有中文名嘅
詠詩

一陣睇字幕

林聞恩

個眼鏡仔好似我

南韓要勞改 ，北韓咩

高科技 低成本

Ellen

透明Mon睇埋Mon後既背景，點做嘢啊

未來世界

Dumb Youth

我知啦！金仔打翻南韓翻黎

有冇小野

未來感係零呀！ 無論人同景都係

好悶

根本似係另一個星球

警察快撚到

D警咁快出現…

啲警犬咁高效率嘅

虛擬世界？

對cut剪快半秒得唔得呀
一個泡菜話一個廣東話
啲對答永遠都呆一呆咁

VR！

唐樓香港

好亂
想點

好撚戇鳩 文字交代

感覺上係一套抄black mirror 又勁拖嘅劇

條韓妹係虛構既？

啲字好尷尬

可以棄劇啦，勁無聊

人有 140 歳命，係咪到 100 歳都年青力壯先？
唔係咁有鬼用？

污染環境產生能源
其實都係灰

屌你咁撚樣完
ViuTV 可唔可以改下啲停位
鋪鋪都係咁

究竟睇撚左啲咩 ....

首歌又係個TB唱
有乜咁特別
比番盡力呼吸個級數我ok?

韓國跑到去西洋菜街？

原來又係小說改編

D錢用晒去外境

完全無想睇既意欲

想拍到有電影感
但又拍到1999
又得30mins
交代得啲咩

激咀

科幻到唔知發生左咩事

抄in time

比多D我

半個鐘一集就有呢個缺點
人物都未介紹完就一集

睇多兩集先棄啦

一睇就覺抄In Time
又係嘟手

what did i see

打真軍先有機救番部戲

全部人帶曬啲VR嘢
睇落美輪美奐嘅building只係半虛擬
嗰度其實係西洋菜街嚟
我嘅理解係咁

應該係現實就係香港，但大家就去咗VR世界既韓國，所似個VR系統關閉後即刻變返係香港

諗緊套劇冇乜宣傳但都算多人睇
原來tvb賣咗半個鐘廣告

原來office個短裙女叫呂喬恩，唔知乜水嚟

套野同一個人講野唔係對答都要講到每句隔一秒先有下一句
係咪未記熟對白

首主題曲真係好難聽呀

首歌

乜真係進步咩

中學生唱k我要番盡力呼吸呀

重點唔係唱腔而係首歌本身都難聽

的確
睇書係可以比人想像

最多相愛4個月，咁點樣結婚生仔？

盲腸

所以可以解決人口過剩問題
btw所以嗰4個月要日日中出
到時唔洗負責任

結婚就可以！

搞野！

D對白....

錫得好肉緊

唔知林輝聲條女點睇

難得唔洗負責任

FB

咁不如啪

個男嘅幾靚仔

btw一齊唔代表要見啫
配對唔見咪得

屌咁樣又幾過癮

點解4個月零14日咁零丁

重演一次

搞大個肚咁點算？
4個月後又要分手，迫住做單親媽咪

有啲女唔想咪食藥
所以解決人口問題

完全真實世界好辛苦

咁就起晒底，好恐怖

咁先進但仲有看更巡更嗰d 嘢

D對白

青頭仔

《單身動物園》個故仔黎既喂

青頭仔有錯咩

呢d故事實有playboy同怕醜他存啦

通常會係灌醉佢再搵條女掉佢上房
我都驚d fd會咁對我

死左！

乜事

冇啦啦死撚咗

咩事

片尾曲相對好聽好多

首片尾好唔得

冇啦啦又查案

我都係唔明
青頭有錯咩

咁但係條青頭仔衰咩

搵身後事務所

呢d限時關係都唔見得好好
到底邊條友諗出黎

套野鳩下鳩下但又幾吸引

即係偷入強國起屋

人地唔講以為佢兩個想響度搞基

好人好者行後巷

差佬都殺到？佢陀鐵喎

人地如果政府人員黎
你估佢地又有無鐵

個鏡頭穿幫wor
影到另一個鏡頭

複制人

咁快就有人中招

搞到個世界觀愈來愈複雜
但又搞到一忽忽

流咁多血，淚光劍都可能有
你咁講又係，單嘢新聞無報，即係有啲嘢

阿青頭仔

咁快死左

國家？？

做低個總統佢囉

香港建國了

膠味愈來愈重

警察喎

一邊講自己正直，另一邊就打9人

個警察徽號有無再兒嬉啲？

咁算唔算濫用職權？

套野仲係好謎
d野好似好散咁

佢啲收音做乜鳩啫？
一轉第二個人講嘢之前硬係要 mute 咗佢一陣先
好影響投入度

不過一嘢扑落子豐度好爽

無錯
好多野都係自己攞黎

嘩屌

都五集了
但主線都好似無推進過

有女響度仲VR

完全冇人咁滯？
我仲追緊之前既集數，未得閒live打嘢住

張紙推劇情了

套劇幾時拍架 竟然有細貓

我仲以為認錯

呢d咁惡的女官

套完人料，又話告唔告佢唔關佢事

太早比人知底牌梗唔得

你當自己係邊個

話時話，檢察官嘅真正身分係乜呢？

明知每集得半粒鐘時間，都要整個節奏咁慢，又有啲無謂 shot

GG

主線

落刀落得咁奇怪

哦，即係暗喻深圳河以北污煙瘴氣，立立亂

似乎開始新支線？

每集個時間
又要加咁多元素搞到勁亂
時限法同岑珈其死咗都可以玩二十集啦
又搞咩青春劑

kimi嚟？

表妹

人和人的信任真的很脆弱

新公屋

到底佢兩個中間發生過咩事搞到分開？

等多幾集

無人結婚生仔

點解唔打得
要行條咁既路

唔係時限法咩？

今集變咗前傳嘛
交代點解啲人可以到百幾歲都咁青春

青春劑廣告個女仔

簽約做女友50年

唔驚啦，之後有時限法嘛

屌
原來又係死港女一名

原來架車無司機

慢到

但成地血

架車行得好慢咋喎好似

玻璃人

架車無停，條女又無避，咪直接碌過去囉

兼且自動駕駛嘅話，系統失靈慢駛都叫正常
(最好應該識泊埋一邊)

當街傾咁耐都冇其他人睇到架咩？

黑警

點唔係荒山野嶺，點會一個人都冇，又冇天眼睇到？

又喺度拖......
係用佢身份就轉去打針個 scene 啦

真係未死

冒認個失踪人仕打青春劑，點會唔俾人check到？

其實幾得意
真係有青春劑 你估d女人會點

右邊條女叫做 Kitty 喎

今集頭已經show到啦

第一日睇, 講咩既 ?

劏g

就算唔 check，Kimi 之前去間診所預約，接待條女都認得佢啦

唔太科幻的科幻劇

應該真係會不顧一切去打
(不過好似劇中咁，要家人賣哂幾層樓搬去劏房，咁 keep 到青春又點？)

咁易改到？

電腦資料相對白紙黑字易掛

掩住塊面都夠死啦，使乜勒住佢條頸留低證據

仲垃圾過印度劇 tvb獨大怪對手太弱

個碼頭有好多人目擊喎

劇本問題
明明上套好睇到爆

成地血都冇人發現

警察喎 就咁係碼頭掉條屍落海

上一套係小品劇
呢套又係 ViuTV 劇老問題：眼高手低，科幻劇無科幻感，節奏又慢

睇左5min 背景雜音多到 劇本主因 同埋已經唔係劇本問題
廢虛 診所 冇人講野都有聲 咁基本都做唔好

係咪傻婆嚟？

複製人？

究竟係乜嘢國家？香港國？

文明

似乎係

港獨

係
喺印刷鋪俾 Helen 殺嗰個男仔，應該都係複製人 (不過就係走咗出嚟唔再幫國家做衰嘢嘅)

依套麻麻？

2060年既人去咗 2018年 ?

個青頭仔無啦啦變成咁唔覺有咩唔妥㗎咩？

子豐做乜無端端出現

啱啱嗰下 cut 得咁衰嘅

肯定衰爛玩

可能同鉛水一樣，想市民變蠢

唔使審，即刻判三年勞改

河國榮做諸葛亮

其實一男一女一直對外宣稱係朋友關係，每個月做愛兩次當係FB qouta，咁可唔可以一直維持呢種關係變相永遠一齊？

友情都要限時

最好朋友都有時限法

懷疑唔得

後面個廚同waitress咁好傾

你背叛時限法，即判勞改

複製人冇感覺架咩？

之前有集張單張咪講咗

人地複製人有政府撐腰
講數？天真咗啲

隨身有青春劑即刻拎到出嚟

檢察部成日隨便殺人

真係咁

求其拎支嘢出嚟啫

但 Helen 落刀手法好笨拙

係囉
轉頭就做你
話係仙藥都得架啦

套劇究竟做緊乜

複製人有自己思想？

其實艾威係套劇度會唔會有角色

我都唔明林輝聲犯咗乜法，佢只係一到龜殼嗰度就俾人拉咗，連掂都未掂過個龜殼

因為嗰度本身已經係越界？

政治不正確係死罪，咁似鄰國
其實而家香港都越嚟越似

政治不正確是死罪

越界咪更加唔拉得，跨境執法

談善言 幾有味道

個差佬其實都真係自大到一個點

間洗腦房咁殘舊

算標準啦

Matrix
又係開頭唔信比人植左野入去

屌，個scenerio十足十

咁大聲

佢死咗個 friend 之前咪又係入過去三年
之後咪同佢同一公司做

洗腦

個監倉無廁所

檢察部條友好難頂

但幾有複製人 feel

點解可以拍到咁業餘

喺監獄傾革命可以傾咁大聲

係，又一眼高手低之作

尋日已經講

爸爸 = Bartender

個女嘅咁快就鍾意人

仲要扑埋

結婚也真的越來越很儀式化

好 open 喎

做阿哥之後扑就聽得多
扑完之後做阿哥就聽真係第一次聽
呢個未來世界真係有趣

咁本身都係ONS開始

醒喎

匯豐紋章？

離開國家都唔得

咁樣比人洗腦

啲警察渣到呢 ....

唔 verify 佢洗唔洗得乾淨就放佢出去

又有renci

昨中係分化社會係極權社會出現之時

首歌真係⋯

未來世界，仲要親身報告

點解俾條女拖住走反而走得甩？

有咩事都無record掛

似一班人跑馬拉松
多過俾人追緝

個差佬應該感覺有唔妥

以呢套劇嘅往績，唔似咁周到囉

開頭睇名以為係老土愛情劇
依家睇到日日追 科幻劇黎既

140歲

Renci

比人控制的人生亦都唔係好

得4年命，咁檢察部嗰個阿Sir都應該就死啦

檢察官呀sir會唔會係森哥

但可能政府會複製佢嚟永續喎

剩係講泡文好L煩呀，要專心睇住字幕先知佢噏乜

咦都有可能喎

屌點解我睇無字幕既

要係電視 set 架

字幕 : 開/關

其實佢講緊香港 2014 至依家 4年

科幻劇

即係鍵盤戰士啦

秘密組織印會訊

係啊，不過係無乜科幻感嘅科幻劇

講緊鍵盤戰士

唔知點解好似串緊飯民咁

問完又話無呢個人，搵鬼信

串緊港獨派

唔記得

婆婆真係好靚

其實好似冇交代過阿偉幾時打過青春劑？

個面具其實同冇戴冇乜分別

做乜咁突然

跟住全國人都可以免費打抗衰老藥
抗衰老藥似乎比青春劑低一級

點解呢套劇啲人咁鍾意用刀殺人
唔用槍

呀妹複製人臥底 反高潮

唔知邊個係人邊個係鬼

夜晚做餓底

我寧願睇組織條線多過愛情三角戀

「阿妹」幾多歲？
仲未夠四年？

阿妹仲唔拎刀出嚟

套劇演員似做話劇多過拍電視

兩個人唔夠一個人打

原來河國榮就係前阿頭

扮失憶

戲院都唔記得真係無咩可能

戲院還可，書店都唔記得就 ......

咁易去到伊甸？

見到阿嵐態度即刻變哂

佢唔係前兩集問過架咩？

談善言愈睇愈靚

咁發展
跟住阿偉會唔會做政府嘅臥底，同子晴阿嵐一鑊熟呢？

因愛成恨呢家野

預告即刻黎料

北韓啲人好聰明？

總統係艾威？

可以隨便延長生命？

似係

複製人，preset 可以改

又扮失憶

行嚟行去都係浴池度

應該上集已經係扮緊

有固定班次既船來往伊甸？咁咪個個都輕易去到？

24/12有新劇，即係下星期大結局

套新劇... 個肥妹都可以做女主角

今個禮拜結局篇喎

咁下個星期做乜？

Eason

之前《返歸啦俄仔》，Yo-yo OK 喎

搞笑劇冇所謂既，佢之前拍俄仔都幾好睇

得返三集 出埋總統 會唔會劇情大暴走

子晴敢行出屋
真係扮失憶

個差佬其實都係非常自大

啲洗腦都幾失敗，個個原來都記得返以前

掹槍辣低佢哋囉

根本應該一早就要講
拖拉到而家咁樣

總統：？

阿偉成魔之路，開始

咪艾威

艾威次次都出鏡都咁少時間

一嚟就倒敍，唱完主題曲又一個倒敍

間書店冇客咁點維持咁多年

睇當時再睇而家
個差佬其實都好慘

咁就死咗??

又話複製人冇體溫既，之前同佢做愛都察覺唔到

無睇一排就開始冚家慘嘅

推落樓成個過程咁安靜咁平淡

體溫得 28 度嘛
個叛黨做咁多安檢，唔 check 下啲人嘅體溫 (同係咪唔知痛)，有臥底都唔知

我估死唔去

可能係假記憶影響？

但佢地負責印單張教人點分真人同複製人喎

其實阿梓輕易殺晒全組織既人都得啦

新加入就做領袖

老老豆豆
阿梓究竟點混入組織

Hack 入電腦使乜親身去呀？

最主要要不留痕跡姐

拎刀出嚟插死哂佢地啦

之前檢查部殺親人都留大量痕跡，不過完全冇人跟進

今集好似乜都無講過

無人質疑阿梓點得到檢察部既資料既

有人質疑，提議用病毒嗰個

過左今晚之後就有結果

只係質疑可信性，但冇質疑過得到資料既途徑

算啦，有個仲要叫人唔好講咁多嘢
可能又係臥底

段獨白

個鐘樓被破壞就成個政府被推翻，個政府都幾脆弱架喎

咁男既複製人又幾多歲

政客的說話你都信？

變態

手槍係冇人用？
即係用刀先最先進？

拎住咁大支槍周圍走會唔會太揚？

A都似複製人
成日精人出口隊阿嵐去死

而家先開始查d料響邊黎太遲了

搏響人地後面見唔到

時限法係咪就係雞笨法

係電腦度睇又知嗰兩個實Q睇唔到佢地

緊張時刻去廁所先

睇水嗰個係尖咀鐘樓，攻入去嗰班去左icc??
當街當巷攞住ak47冇人理。
點解可以拍到咁膠

頭上有cam？

成套戲都好尷尬

艾威仲於多d戲

整暈左兩個警察 唔使綁住佢塞住佢把口
醒左點算

佢喺 ViuTV 套套都係得少少
但佢喺呢套做埋旁白？

呢啲嘢
算罷啦

又話11點半做，MAMA幾時先完架？

快啲完啦MAMA唔知呀唔想知呀

屌 韓狗

仲要做埋新聞先做

肯定?

係

做了

就咁燒門口，肯定燒到門入面既人？

而家先突然check阿敏同阿梓身世

大家都覺得後面有人行過都唔理

依家先翻睇

個阿梓似係呢個政府宣傳片嘅女仔 (11秒起)

係佢呀

雨傘

嘭嘭聲

套總統衫

cosplay 衫

總統支槍會唔會太舊款

又話總統係一人一票選出嚟，又話係獨裁，好亂呀
唔通係北韓式選舉？